沈祖堯係藍絲呢唔好忘記

如題

但係中大人最危急嘅時候佢冒危險帶一班醫生入去救手足
黃藍唔一定永遠對立
唔係話要信晒佢
係呢件事上面佢都俾咗好多力幫
佢大可以訓係屋企睇直播 洗理你地
一單還一單

藍屍認為起訴條屍體冇用，要睇你地點折墮，所以救返你地再出賣你地俾黑警

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？
幫手推一推，等大家知道場杖應該點打

就算藍絲都會有認清黑白的時候

歡迎任何藍屍轉黃~~~

藍絲都可以變黃
不過唔好盡信呢種人

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

經濟大發現，原來中聯辦有咁多物業
新民置業有限公司
香港中聯辦大樓－西港中心
跑馬地聚寶閣全幢
跑馬地成和道16號全幢，共69個單位
西環樂怡軒全幢
西營盤鉑峯全幢48伙，2014年12月斥資4.8億元購入
北角清華街10至16號，共69個單位
蒲飛路18至24號全幢，共52個單位
大潭道21號，2007年以1.668億元購入面積11,750方呎空地
柴灣灣景園14個單位，2012年3月斥資6,206萬元購入
跑馬地樂活道1號
山村道8號
北角聯合大廈單位
信德中心西翼25樓10至12室和32樓10至12室，合共面積1.55萬方呎
灣仔華景樓地鋪
霎西街3號一樓
九龍塘約道6號（九龍工作部舊址），2014年11月以2.384億元沽出
觀塘宏基資本大廈22樓全層連同4個停車位（九龍工作部），2013年11月年以1.1億元購入
大角咀君滙港共48伙，2007年3月斥資1.7億元購入
沙田小瀝源都會廣場地下及1樓部分（新界工作部），2003年起斥近5000萬元購入
沙田第一城9個單位，包括7座14樓E室、8座25樓E室、20座12樓A室、44座10樓B室，2015年6月斥資0.5億元購入
西營盤高樂花園11伙，2015年至17年斥資0.5643億元購入
西營盤昌寧大廈共14伙，2007年至16年斥資0.3623億元購入
西環泓都第2座48至57樓的D及E室14伙，涉及總樓面達6,748方呎，2016年12月30日斥資1.2152億元購入
寶翠園2座26樓D室，2018年9月19日斥資1,720萬元購入，實用面積664方呎，呎價25,904元
觀塘凱滙3及5座43至49樓合共20伙，總樓面11,762方呎，2019年2月斥資2.47532億元購入

經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊、維景酒店、灣仔睿景酒店、安信兄弟)
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

唔信佢
但佢起碼個刻幫到中大班學生
點都唔會家下屌佢阿
至少個一刻係幫到中大班學生呀
反正我地最終目的都係得五大訴求

黃藍是政見
黑白是良知

佢有良心去救
雖道不同 但我敬重佢

人地帶左成個醫療團隊入去仲想點撚樣呢你?

只係大中華膠

暫時唔算藍

主動權喺我地度
佢幫就贊 引藍屍咬佢
佢唔幫就踩 話返佢係暴徒兩邊夾攻
藍黃冇絕對
執到彩先係聰明人
唔好咁天真信咩有真情啦

即係人地成個醫療團隊帶埋入去幫中大學生手
幫完仲要俾你批鬥

👍🏻

Wiki夠藍啦 而家唔係黃藍之分 係良知問題

有做實事 幫到大忙 呢一刻仲係到計較啲乜

MK輝都係
咁點？

佢係藍,但有良知,同王維基一樣
唔知搞亂政見同良知
咁樣同當年封曾俊華做民主之父無分別

黃藍是政見
黑白是良知

拉

FA巴絲係黃，但係咩人都救
救人都要講顏色?

其實佢唔係校長 都肯返去坐陣
所以佢就算係紅 我都好多謝佢
好過班浸大城大港大班仆街
連人都唔係

佢唔算係藍啦下話，佢係藍嘅話你叫张翔點算

你呢d真聰明
佔盡兩邊之利

藍黃係良知

黃藍是政見 黑白是良知。 就算佢係藍都好，佢都肯岀黎幫手代表佢有良知。

唔明點解會變左非黃則藍
其實大部分精英段件事決定立場

支持警察打人叫乜良知

佢不嬲都係政府條狗唔係第一先知下話

小心偽君子

我識既藍屍呢幾日都開始講人話

佢話警察走 但係琴晚仲好多狗入黎 唔理藍定黃，點都唔可以比佢走，但佢走咗

人道救援，唔使理立場

無佢可能03年都無左香港
就算心藍都對佢感恩

呢樣真，聽聞有全港最top既專科醫生

拉
佢帶咗最top嘅醫生團隊入中大

高登仔係奧運果年都係愛國撚

exact7ly

黑白係良知
至少佢都親身落場救手足

記你老母

黃藍是政見,黑白是良知.
沒有永遠對立,良知感召,永不會遲.
歡迎藍轉黃,冷處理黃轉藍.

紅
藍可以轉黃
紅要往死裏打

拉

佢都算係咁, 係最危急嘅時候, 仲冒險帶一班醫生入去救手足.仲有, 其他仲在生既前校長去晒邊?? 一句聲都無出過.......

係 作為校長咩情況都要保護學生啦 呢個係校長既責任 不論黃藍

王WIKI都係藍啦
尋晚咪都入黎守護中大
有D野係同良知有關

樓豬分化撚黎

樓豬分化撚 拉！

真係屌爆你，佢吹雞帶住成班醫生入去救人呀
大部分醫生放工都願意跟隨

至少都綠啦

瞓啦柒頭

仲未記得
黃藍是政見
黑白是良知

咪撚on9 啦

我覺得係要 藍色郁手傷人就唔應該救
反正佢地唔會感謝你 仲有機會俾佢脅持
要救既起碼等到獅鳥走左先好救

但我尊重FA決定

李國章好撚多聲出丫，劉遵義都有喺藍媒思考香港寫評論反暴力

兩條撚樣冇資格叫自己中大前校長

agger
呢場係良知之戰，無需要強加顏色落人地身上

咪二元對立

佢都係各打50大板
但尋日係人道危機 唔理咩政見 佢都帶左一班top既醫療團隊黎救人

呢樣真
話人政棍又好
藍絲又好
起碼真身落場救人
同政府談判拖時間
雖則敗走
但起碼都有做過野
唔似連登鍵戰嬲嬲豬然後照返工

王維基 沈旭暉 田少 全部藍
但呢班人比林鄭好太多了

自由民主可以容納唔同政見 亦係我地追求既野
但係良知一定要有 佢放低政見為良知企出黎 帶班醫生入去救人 我睇唔到有咩問題 反而值得鼓掌
相反有啲人因為政見唔同而埋沒良知 高下立見

佢尋晚做散水撚啦 沈堯都信 太天真

叫人散水喎阿祖堯

政見雖唔同，但唔代表無良知，至少係尋晚唔夠醫生下帶左醫生入場
佢大可係屋企訓覺

藍又如何，黑白分明最緊要
理大現任校長影都唔見呀

人哋做左實事救人
佢藍到點都救左學生 係事實
至少呢刻唔似廢老藍絲咁攞人命

佢應該比狗屌緊

我校長唔輪到你係到說三道四屌你老母

蘋果同FA有講佢帶個班仲要係top tier 教授級人馬
真心有disaster experience既醫護已經好大幫助
個班國手大可以係屋企訓教唔洗落場

睇下佢 Facebook share 咗啲咩
其實唔算藍啦

救人ok,要多謝
但佢一開咪講嘢，唔好信

係 好似段皇爺 之前扮哂中立咁
就算依家都好似好中立咁啦
但佢起碼算有良知
肯出黎食催淚彈
你地話佢呢兩日做過乜野黎
佢答左大家 佢有聯絡政府唔好攻入中大
我相信段皇爺有係背後做野
同時 段皇爺琴晚有出黎食過催淚彈嫁
中大手足你地記唔記當衫閉門對話講過乜野
你地同段皇爺講 只要出得黎嘅就係手足
仲承諾過話幫段皇爺擋子彈
依家段皇爺起碼有出黎 都算係手足啦
就算佢做嘅野有唔岩都好
佢都算係學習緊點做一個好校長比學生睇

咁多人原諒藍絲

佢係藍又點 至少佢作為一個醫生有應有嘅良知同憐憫之心

我哋有眼見
佢有行動撐學生
就係自己人
分化撚死開

FA永遠都係逢生命必救
佢帶埋班醫生一齊番救人 我Respect
佢叫手足信狗察放低魔法 永不

只要轉黃
都是手足

不割

誠哥 魔童 著片 田少兄弟
係淺藍定黃?

當然佢地係有良知
唔會做不人道既野

沈校長就算離任都有醫生團隊做人道援助學生
淺藍又點? 難道要幫佢推向深藍?

帶左班醫生黎仲想點

藍就一撚定唔係
過份單純就肯撚定

搞清楚，係兩件事
1. 藍色係佢政見
2. 佢有良知

佢帶左成百個醫療精英入去中大幫學生
咁都仲要批鬥？

絕對唔會批鬥佢

Yes
相比郭位
張翔
好100倍

樓主，你食屎啦

佢係其中一位最有能力做特首既人！

黑白是良知

On9啦
佢本身中間派扮世界仔，黃藍通吃
而家今時今日
中間派走革唔抖一定要歸邊
佢世界仔眼光
選擇佢認為嬴面大一邊

拉低佢
沈袓堯係左膠同親政府姐
是非黑白都識分架佢

不分化

佢肯落黎幫手 點撚樣藍絲

你地慢慢同藍絲勾結
我與恥為伍

世界得過你，人地識醫人，你識啲乜？

呢個post可以見到有班痴線既無論做得幾啱到好，只要唔係同一隻色就反，就踩，就批鬥

如果光復到係喺你地呢班人手上既咁我自殺好過

打錯字...有幾啱有幾好*

藍到會出手幫學生
收皮啦分化撚

係 佢大可以置身事外
有好多U現任校長都潛
佢身為前校長 肯出黎已經好值得欣賞

分化撚jm9

樓主不認識沈祖堯，不要分化。
他不是藍絲。

拉 至少有幫手救中大手足

藍毛毛